粗口辱罵抽衣領搖晃 恐怖10分鐘施虐片呈堂

片段開首見身穿睡衣的X被金屬夾鉗住鼻子，夾雜着兩被告的聲音，兩人不時爆粗罵X及要X依指示說出句子。首被告怒斥X不要再說謊，次被告則說：「我錄緊影o架，下次做證！」兩人又揚言要將片放上Facebook及YouTube「周圍畀人睇，睇吓你幾咁曳」並喝斥X「醒醒定定，唔記得就叫契媽講多次」。

被告又命令X站起來深呼吸，當X垂下頭時，被告即喝斥「唔係叫你用鼻呀，用個口呀」，X低聲嗚咽回應：「契媽，可唔可以講多次畀我聽？」次被告說：「如果你再講大話，就塞你落垃圾桶，掟你出街。」

首被告則多次催X照講上述句子，但X顯得不知所措無法重複說話，結果再招來怒罵：「拎你個屎坑腦出嚟記住呀、講咗咁多次都記唔×到，即係唔專心啦！」

痴撚線TB